有冇人可以睇得曬

推

睇到張縮圖己give up
Past

屌好懷念

We have to protect the environment.